東華三院經營劏房廿年 唔派社工任由基層自生自滅

東華

租金為700元包水電煤 又唔加租 算係咁啦

物業原本唔係東華的，只可以話係有人捐劏房俾東華，其實佢都好難做，要住戶遷出會被人鬧，維持原狀又被人鬧。只可以話佢機構太大，內部溝通有問題，無主動關注住客需要。

住客排公屋排到死埋
佢都唔搵自己D社工幫幫手

要避嫌，不過東華本身內部好亂

棟樓捐左俾佢廿幾年
但東華個態度係由班租客係度釘蓋等收樓咁款

講真 每一間NPO 都無無限資源 住戶已經算有個地方住，我係東華都會將資源撥俾d更加有需要既人先

住戶本身已經住左喺度好耐，東華又唔加租又唔趕走佢，你仲想佢點？
陣間報道出左，成棟住戶既要有社工接手，d社工咪又會嘈low pay workload大
而家報道係指責東華開劏房，一係東華就清左班人，一係就澄清
2個都係搵野黎搞